攞VVD打正前有冇得諗

曼聯可以俾兩億出黎買VVD頂左LKK個位

邊個負評

有防守有助攻有入波
全能到仆街

Ching講緊山齊士？

山齊士仲識彈琴